中大深圳分校開始教毛澤東理論

中大深圳分校開始教毛澤東理論

竟然唔教偉大習思想